英國曼徹斯特Lowry劇院因華爲Mate 20 Pro起火而清場

Lyric Theatre evacuated in Jason Manford show as phone on fire
A theatre had to be evacuated when a audience member's phone overheated and burst into flames.
The Lyric Theatre at the Lowry in Salford had to be emptied and the fire service called during the interval of comedian Jason Manford's show.

華為收皮 中共倒台
港共賣港冚家剷永世繼續做支那狗

過往戰績

自煮燃發

唔會

撘飛機會唔會當爆炸品

行得正企得正怕咩俾人炸

抄Note 7

口交部表示不應政治化

屎為

召喚成龍

屎為係咪冇錢出糧請打手喇？唔見晒嘅？

點睇部機係

Lee d咪先進囉

remote 引爆？